三個月啦 我仲係好掛住你

我以為一個月就咩事都冇 但原來唔係
到依加諗起你仲係會唔開心 夜晚會喊
見到咁頹廢既自己都覺得自己好on9
明知冇可能同你一齊番都要成日諗住你
以為真係可以做番朋友
但我add你 你已讀
見到好笑既post我tag你 你無視
真係覺得自己好犯賤
明明你 根本連朋友都唔想做
好想憎你但根本憎唔落
我好想快d放低你
每日咁樣真係好辛苦

做咩朋友呀 唔好咁樣衰啦
留番少少薄面比自己 收手啦

走出comfort zone
做d失戀前唔會做ge野

Bb